屌你老母啦垃圾男人

打女人 垃撚圾

走啦 臭西

我可以乘虛而入

支持樓主

冇圖冇電話
點約炮